有無physical plan sales

想join 全center
唔洗毛巾個d
有無sales 比個價位睇下

好似有4年180

more

留名

同求
TG: Derek2222